如何有禮貌地拒絕同事嘅追求？

正常平時返工唔會見到
私底下wtsapp唔會點覆佢
諗住見唔到就無事
點知佢依加特登調更調到同我同一更

中出即飛

你男定女

女

打場友誼波，之後講冇feel，大家就咁算啦。

我藍屍既

同佢講我藍既 睇佢咩反應囉

點知佢認同你 仲癲

我地加埋有兩枝棍

死開啦臭雞(禮貌地)

講白少少，我同你冇可能，咁樣聽落好hurt但係都可以避免男嘅繼續FF

利申： 係要好清楚嘅no, 否則真係會FF

佢知道我係黃無得扮藍

批鬥佢唔夠黃/做大愛黃

點知人地追求你

搵日扮傾電話 叫入面條友bb 扮有男朋友咪得

屌佢偽黃囉

whatsapp唔覆都仲要繼續溝，好恐怖。毒撚嚟？

屈佢藍囉 又睇tvb又玩大陸game

我有男朋友架啦

你又調更調到同佢唔係同一更囉

唉
見你咁苦惱
惟有幫下你
我同你做住一日情侶先啦
咁你就可以同佢講你已經有我

過來人
冇㗎，你好聲好氣拒絕，佢只會覺得自己未夠努力，要再落力啲（你睇吓其他問點繼續追仔/女嘅post就知）
係未認識夠，有一絲一點你覺得有機會嘅，就繼續普通咁拒絕，佢受夠自然會走
如果係2000%肯定冇可能，就麻煩你狠啲，唔好比佢覺得仲有機會

我做住你男朋友先

講你只會同上司做愛，無利益嘅嘢唔做

屌 比你講左先

同佢互含一次
之後話冇feel

再落力係咩意思？
我中意增值下自己 改變下先再追

係埋一齊
第二日分手

我都叫睇吓其他post，結論係唔會普通比人拒絕兩次就收手，會用盡辦法，變本加厲咁追
追嗰個係增值改變自己再追當然好，可惜通街都自我感覺良好，被追嗰個理所當然要接受佢咁，唔諗吓自己咩新鮮蘿蔔皮，唔接受就係對方欠咗佢咁，癡撚晒線

唉 你要知
呢度係連登 好多反社會on9仇女毒撚...

你話我已經有碩珍

追星=拍緊拖
我要你黎做咩
你有咩比到我？點解我要接受你追求然後曬心機時間落去？你說服唔到我sor

其實男人慣左比女人拒絕架喇
你使鬼錫住佢
唔見你可憐下俾男神拒絕既肥婆
自信d 但可以禮貌拒絕佢單獨dating 當佢係一個男人
唔需要憐憫到對住男仔咁

之後無同佢講過野係咪好賤

我唔係淨係講男追女癡線，女追男都一樣
其實同男女，係咪連登仔冇關
根本就係個個都覺得只要自己鐘意就一定要得到手
當對方係物件，冇感情冇情緒咁
唔好話追同被追嗰兩個主角
圍住主角嗰班花生友都一樣
盲目支持追嗰方，被追嗰個點拒絕都有人喺旁邊扇風點火屌佢老味
我當年都有問過樓主嗰個問題，結果係我要發癲發到全世界都終於明係3000%冇可能先收手

搵個靚仔男性朋友影張合照, 無靚仔就PS到佢勁靚仔
張相唔好太清楚, 咁就無人發現PS過
帶張相係身
再搵機會同人講你有個"很要好"既男朋友
形容詞好緊要, 一句男朋友唔夠, hurt死佢
佢唔死心唔信就拎張合照出黎
如果佢信就唔洗拎出黎, 有點假

讀書時期最多呢啲男仔 返工反而好好多
希望樓主永遠記得：我既老豆老母生我出黎唔係為左證明人地或者服務人地。

如果d男「人」連呢啲尊重都唔識，佢唔係唔識愛人，係無基本家教。

你講嘢中到入心
就係咁
「根本就係個個都覺得只要自己鐘意就一定要得到手
當對方係物件，冇感情冇情緒咁」

係，當人地父母湊足10幾年既寶貝仔女就係為左送俾你/妳
好多呢啲嘔心人 男女都有
d女恐怖上黎仲得人驚過d男
我中學有男神俾豬扒屈過玩感情
真係好可憐
人地男神專心讀書真係得鬼閒理件扒咩

因乜解救你會當人係物件

你話要佢有金碩珍咁靚仔先同佢拍拖

佢應該係BTS最靚仔個個

啲女好鍾意一邊拒絕一邊接受人地對佢既好

佢靚唔靚仔？

已經唔點覆都唔醒水就唔使驚啦
直接拒絕is ok

話有男朋友

係嘅閱讀能力係咪有問題

對佢平淡 唔理佢 佢會明既

See wrong sor

咪話：吓 你咁嘅款都想溝我唔係呱

唔關男女事 靚仔比肥婆追一樣效果